求教學用實物投影機推薦

畫質1080p以上, 用途如下：
1. 可以駁電腦錄教學片
2. 可以駁電腦當鏡頭咁做Zoom直播教學
3. 可以駁電視做projector screen

已經google過香港好少呢d資料, 得幾個model

仲有而家好多投影機主要用途係掃描文件/invoice, 但scan野對我黎講係其次, 最重要是教個陣夠清無拖延/拖影, 可以自動對焦等。可以掃描ocr數學公式符號至file最好, 但唔係必須。

投影機示意圖

求推薦

好耐無見過依家中學仲有無

換曬類似web cam嗰啲，細細舊

諗返起以前d黃燈個d幻燈片

但web cam 係對住前面個樣窩, 我又唔係做網紅KOL睇我樣做乜, 最緊要睇做既steps.

原本想買支類似Apple pencil駁iPad zoom教學
但教maths/econ要畫好多圖, 用iPad 硬係差咁d

唔識自己買個架 令個webcam對住下面？

之前在學校
多數係用紅色嗰隻 唔係好記得咩牌子

做埋直播一般都係電腦裝software ， 然後駁usb

呢個都諗過, 試過用DroidCamApp手機相機當電腦camera咁拍野
但質素麻麻好唔清, 可能係我部手機廢啦

另外如果部野有ocr function將數學符號自動轉曬doc file會方便好多, 人手打document數學符號formula勁慢

anyway, 多謝提議

可以留意下ipevo呢個牌子，但唔肯定有冇齊你要既功能